高追tsla恥笑區

諗左成半年入唔入tsla
一入就冧市
on9仔

490有貨，唔太擔心

480中撚左招

真心笑死，成班係咁講 就知死撚緊。仲有人話會入標普，笑死

如果你次次一買d野就跌
買前請上黎分享

我地係買信念

三個月後: 「早知500蚊果時高J」

高追就快止蝕啦上黎講有咩用

震落350 睇下班信徒夠唔夠定力先

原本諗本入100股，而家入1股燈跌佢先，300蚊先入99股

三個月後：「入唔切快d跌 比我入貨」

Tsla 止蝕最on9
肯等下遲早升返

你當elon on9 㗎咩

多人唱好就仆街
而家跌兩跌就多返人唱淡，即係...
利申：沽晒賺咗兩三萬，觀察幾日再入

坐得安樂 就唔好鳩叫

仲有咩電池發佈日實爆升

淡淡：所有因數已price in

你們應當悔過

你地攪清楚先

係大盤一齊跌，唔係得佢一隻